差佬被辱罵暗角打人，車長被辱罵飛車玩命，點解剩係司機打工要有eq

街邊太多人與車

被乜嘢辱？條巴膠顧住吹水遲開車，呢啲叫自取其辱

咁人地番工捉賊點解要市民一家大細幫手做肉盾呀？